【中美貿易戰】特朗普: 談判進展慢 周五起對中國貨關稅升至25%

美國財經頻道CNBC周日報道，總統特朗普表示周五起2,000億美元（1.56萬億港元）中國貨關稅會由10%提高至25%。彭博社報道，特朗普嫌中美貿易談判進展緩慢。

特朗普原本威脅今年初提升那項關稅，但在中美同意「停火」展開貿易談判後暫緩。

特朗普威脅對另外3,250億美元（25350億港元）中國貨加徵25%關稅。

apple daily

黃金周助慶

根本中共就唔會改變，美國佬要你中共最少喬丹呢個牌子要比返美國你中共都唔會，有咩好談判

其實我期望唔高，只要打撚到支那1千年都返唔到身，個個食樹皮，10蚊港紙任打支那雞就心滿意足

靜心送比媽

10蚊十隻就差唔多